買pass 廣島一日來回會唔會好浪費？

大阪做中心點 玩關西 想買jr west pass 去埋廣島個pass, 如果一日來回係唔係太趕？

其實都係想食下蠔，睇大鳥居同紅葉

尾道都唔會去

一日來回係唔係太痴線？

會，廣島最少去三日兩夜

力丸燒肉我覺得放題黎講算好食，我試過一個人食，鋪頭好welcome 但霸左人地成個卡位 自己感覺啊良好。。。

回錯

唔係唔得既淨係鳥居 不過廣島值得留耐啲

會
唔好去
留番比其他人去

順手玩埋崗山

應該去埋福島